可能係連登最高汁嘅酒group

本酒鬼谷謝絕狗公娘娘fake account
星期一至日講得就有團
咩都飲，謝絕劈場
咩都玩，唔識有達人教
Lkf 團 ，不定時出隊

填左表好快有專人回覆

謝絕劈場，但又問人玩咩酒game

申請ed

Beer pong

On 撚狗 開酒谷但謝絕劈場

申請左

唔劈場岩呀 玩下beerpong slapcup幾好
Join

mk post detected

達人

名已報